# networks_course_project

ТЗ:
Разработать, отладить и внедрить в действие приложение для обмена 
файлами между произвольными пользователями через почтовый ящик.

Приложение состоит из 2х основных частей:

1. Серверная часть. Она включает в себя 2 разных сервера, первый(smpt_server/aiosmtp_base_server.py) 
это сервер реализующий smtp протокол, он принимает сообщения и раскидывает их по папкам. Второй(pop_server/pop_server.py) это
сервер для скачивания сообщений сохраненных smtp сервером в папки, к нему обращается клиент и получает все новые сообщения из его папки.
**ВНИМАНИЕ!!! Чтобы все работало необходимо запустить обе части сервера и smtp и pop!!!**

2. Клиентское приложение. Достаточно глупая часть, в которой есть зацикленное меню и пара вызовоd для отправки и скачивания сообщений,
так же там лежит парсер, который эти сообщения и парсит(неожидано правда). Сообщения на клиент приходят одним файлом и их оттуда надо
доставать, для этого собственно парсер и нужен.

Вот, как то так. Там достаточно неприятный код, но я просто не могу заставить себя это писать больше 10 минут...